董建華內閣十大惡行回顧

隔離post有個撚樣話董建華好, 好你老母

1民主倒退: 解散民選市政局及區域市政局。削弱民主黨勢力。窒礙培育政治人才

2損害司法獨立: 居港權爭議提請中國政府釋法。

3損害言論自由: 推廣廿三條立法。

4損害學術自由: 向港大民意調查鍾庭耀施壓停止發放香港政府負面消息。

5母語教學削英文在港地位。減少港中優勢

6沙士應變緩慢。終令299人死亡

7數碼港免地價批予李澤楷起科技中心。結果起豪宅。淪為地產發展項目。利益輸送地產商。

8中藥港科技園成效低

9厚顏唔認衰。8萬5唔提當冇咗

10胡仙貪污案偏袒親中人士胡仙。司法獨立受質疑

董建華上任時連登好多人重好細個甚至未出世
唔好似為呢個啊伯成個樣好慈祥噉以為好好人

11 提拔梁振英

董建華係提請中國政府釋法嘅人嚟
損害司法獨立嘅人

仲有八萬五

五毛dewi

講咗喇

慎防失憶

係喎

幾年後實又有五毛出post吹奏梁振英

689呢條友死十次都唔夠

母語教學削英文在港地位。減少港中優勢
呢樣真係仆街黎

領匯呢 高官問責削弱公務員制衡 仲有公務員低層外判呢? 佢好?屌佢老母啦

董建華就話後台夠大
梁振英過多幾年失勢就有戲睇

推

林鄭好過佢多多聲啦

五毛Ikuchanは俺の嫁

不如講下97年後有幾件好嘢

乏善可陳

8萬5都係講下姐

噉唔使開post㗎喎
有嘅
黃子華喺<<冇炭用>>講過
董建華最大用處係發生咩衰嘢都可以賴落佢道

中央政策組全職顧問、會考及高等程度考試狀元劉細良太平紳士咪好人囉

董建華上嚟畀腐皮

五毛JR

罄竹難書

五毛JR
英文好係香港人喺亞太競爭力指標之一
不過你唔識英文先做五毛就梗係噉講

8萬5概念係好
樓市跌係環球經濟差唔關8萬5事
柒在董建華話8萬5唔提當冇咗

我諗上面啲歷史而家啲五毛都未必識

之前有條五毛話當年立23條係想抗衡港獨派

當年撚有人提港獨

cls

呢排有人吹奏佢

唔知咩居心

董特狗上電台做phone in ，市民話金融風暴無飯食，條撚樣叫人食住月餅先！明明沙士由支那傳入香港爆發，一路隱瞞，重話蘋果日報做謠反共匪，後來居然感謝支那，重引清兵(自由行)入關

佢啲人做得唔好
行政長官要負最大責任
你估三司十X局做咩決定唔使過問行政長官呀？

當年50 萬人上街(其實有70 萬)，連實力簡X佢老母，不過唔出得街先重拍話佢班係死馬跛馬

推強迫金，推合約制，搞到樣樣外判

知
但係十大好難揀
揀咗啲影響公眾利益嘅先

班撚樣當隻老懵懂神咁拜

97年我重係小學雞
睇下有冇師兄補充多啲

中共欽點董浩雲兩父子已死罪

吹奏佢好係因為一個比一個垃圾

呢個僅有嘅好處係幫到啲其他科成績唔差但中化中文通識F咗接上大學
雖然製造咗好多學店

一舊屎差過之前嗰舊
我唔會話之前舊屎好食囉

恢復區議會委任制（直至上屆取消番），比支共勢力喺社區坐大

特區政府主動尋求人大釋法，破壞基本法由終院提出釋法既規定

如果冇副學士學位嘅話學士學位會唔會多咗

呢個賤人不在其位但仲禍害香港
成立個甚麼團結香港基金繼續幫中共清洗香港人

屌肯定卸任時懷恨在心

一撚定母語教學最撚垃圾

band 2 3英文成績插水

五毛侵b
基本法冇經過公投
起草委員會唔係民選
冇市民參與草擬
冇認受性

成日凝住董建華見到香港仆街好爽
報復心態

根本冇必要比較邊個特狗好啲，幾舊屎冇咩好比較

都係嘅
馨竹難書

你做雞既老母好過777就真

五毛侵B
所以我不嬲支持香港獨立囉屌你老母

一個一刀切，分英中，中中個下，都死啦。

仲有出售公屋單位

八萬五真係害死好多人

明明band 2 3都有機會浸下英文噉

false hope嗰下
得罪兩邊人

唔明點解唔起多啲居屋
公屋應該係畀最基層嘅人住

五毛JR
英文水平高有效防止中國共產黨入侵香港洗腦
八萬五得個講字
德你老母政

你條五毛死全家
過唔到2018

英文水平太低咪保唔住香港喺國際地位囉傻㞗
呢樣正正係中國想要嘅嘢
初步實行過turn out冇咗回事就係零

其實當年好多既得利益者反對，不過去到而家唔夠樓住，啲人先屌佢，話佢得個講字

個陣係啱啱回歸先冇咁猖狂，唔係一定狼過689

吹奏689係20年來最好特首未？

但好多嘢係董生創先河

你放心。卸任後兩三年後會有五毛出post

唔係邊忽。係忽忽都係國際公認
唔使你隻五毛JR審批
講岐視階級觀念既得利益
中國有過之而無不及

你噉講即係你都認中國係垃圾啦？

兩登定律 舊野就係好

五毛JR
似係你選擇失明
邊個國際城市冇階級觀念?
中國就最講階級
屌你老母

舊屎曬乾咗冇咁臭掛

我都明嘅五毛JR
你都係階級最低層先做五毛㗎啫
想冇階級觀念你搬去中國啲農村囉

睇返連登平均年齡，係咁上下啦

所以要開post

老懞董 賣香港廿年 賺夠500 億
68狗 未上任先貪 5000萬, 之後仲力捧佢隻契弟劏房波做財爺一齊開離岸公司賺外快,.
淋病 個仔係老母上任前就已過 北京賺人仔, 你地估佢個英國仔 呢五年 賺到 幾多億人仔

認真, 呢廿年最清廉既既特首 一定 係 曾蔭權.......

仲有教改呢屌你老母
佢做既惡行真係罄竹難書

母語教學真係屌你老母臭閪

當年佢柒到小學雞都老慒董老慒董咁叫佢
估唔到10年後有人吹奏

解散市政區唯有既原因就係想做低民主黨
屌佢老母 但自始香港人就冇左市政既話事權
垃圾會同區議會淪為口水會

董建華 係明君，係香港人爛泥扶唔上柄

佢最出名就係到東方海外瀕臨破產
最叻就係搵到霍英東救佢
於是東方海外原本由親國府變做親共匪
呢個二世祖處事方法延續到做香港特首
搞衰咗香港就搵北京幫手
咩後果都在所不惜
香港從此就由走咗條錯路

cls，董老妖呢條仆街冚家產都有人吹奏，香港人真係無得救

點解仲要覆件五毛
你愈覆咪俾人工佢賺

支持港獨先有機會改變呢個秩序相反你隻五毛JR維護建制
就係令社會不公嘅元兇

屌你老母
就係因為你我先要開post

唔係個個都知佢係五毛
萬一有新人接收咗佢啲似是而非嘅言論就仆街

董狗 垃圾
領匯上市，外判制度

五毛Epiphany

關愛座兄幾時整埋曾蔭權內閣十大惡行回顧、梁振英內閣十大惡行回顧

得閒會

發生咩事
出面又有個曾蔭權吹奏post

一堆弱智on9

關愛座條撚樣根本五毛黎，同以前洪非凡個角色一撚樣

搞副學士宜家變咗讀完嘅唔湯唔水

重要好多顧主唔識

領展上市係咪董生政績?

母語教學, 根本就係為普教中,普教全科而開路.

lm

係
遲下怕全科普通話教

戇㞗五毛JR
英文國際語言嚟

四個特首都廢啦
係董伯好啲咁解唔代表佢唔廢

直情搞緊破壞喎
司法立法行政科技教育衛生

租者置其屋實情係幫85000刷數據, 結果搞到公屋供應量下跌, 而且令屋村管理出現麻煩

原來係噉

黃仁龍都係好人

算係噉
對比起強國袁

推出遞補機制算唔話得
阻止議員辭職重新獲選民授權省下公帑去補貼高鐵超支係德政

8萬5 梁振英條冚家剷都有份搞出黎

跣咗老細一鑊
點解董建華都重咁捧佢嘅？

果 d 公屋業權分散，遲 d 好似唐樓咁，拆都好麻煩

定還是根本係老董想跣香港人一鑊？

真係要令香港人買得起樓，根本唔係一次推好多樓出嚟，而係推出嚟嘅樓嘅數量，係一個可以令到樓價nominal 唔升嘅數量就得。日本就係咁做。咁就可以避免樓價大跌。但無樓嘅人，就用nominal income上升去追樓價

冇孫九招???

見到啲 藍黃絲 白粉報 淨係識鳩叫貪曾推高樓價但冇人提老董就好撚想笑

放棄單程證審批權

果陣起好既居屋好多都唔撚賣住
多年後變成''居屋貨尾''先出售

當時係咪有得揀?

賤賣房署資產比領展，造就今日地產霸權呢？

係。記唔記得點解會賤賣?

最撚衰係母乳較學同開一大埋無撚用既副學屎

接唔返bachelor的確冇用

敵敵尼, 割地
蝕錢由公帑比, 賺即高足敵敵尼袋

點止呀 母語教學 領匯上市 賣harbour tunnel

高鐵個idea都唔知係咪抄呢個

五毛JR
大學搵paper出journal都係英文為主
唔通睇中國paper呀？

五毛JR
政府嘅角色係平均分配社會各階層利益
而家係帶頭上市剝削基層利益
重好講

呢一句睇得出你冇讀過大學
全世界都係噉呀澳門狗五毛JR
冇英文國際間學術點交流呀?
要學哂八國語言先得呀？

唔撚識分左右咪撚亂噏啦五毛JR
基層敵人係地產霸權呀屌你老母

跟本成個人力市場都係英文主導
政府工又要英文
升大學又要英文
你母乳教學黎做咩

留返畀佢隻五毛打飛機

老慒董係做唔到咩好事 衰野一大堆

但佢唯一有一樣野好 就係肯腳痛落台

唔似得而家呢d 個個厚顏無恥
個個做錯野就賴 一係就唔認 一係就當你無到
繼續你鬧你事 佢就繼續un un腳 做佢高官

總之而家d都係衰到仆街 食屎狗

淨係識中文
資訊來源咪單一
咪易俾中國洗腦囉

如果你做到日本人咁人支野
所有都係用日文主導 真係唔反對母乳
但佢依家係整隻四不象出黎
大學生英文水平下降
讀唔成書既 英文字都唔識多個

1香港嘅母語係廣東話，但寫就唔係粵文
2港英職場同學術文化英文主導
搞母語教學唔係董生想像咁簡單

整體差咗呀戇撚㞗五毛JR
假設公開市成績差唔多
90年代form 5英文水平有機會好過00年代母語教學form 7

重有個現實就係
歐美嚟香港做生意而唔去其他城市
其中一個原因係貪香港人英文水平較高

英文差啲咪搵唔到工
好似你噉要做五毛囉

係現實
現實你職場搵工都係睇水學歷 英語水平
差左學樓上講 人地外國黎香港做生意有一部份係香港英語水平較高
工作同生活都容易

進你老母軍
中國做生意根本俾中國政府玩哂

係岐視你隻五毛狗啫

關港獨乜撚嘢事呀五毛JR

講兩講又拉去港獨

理得你咩統治
我住係香港就香港利益行先
老董教育改革整到一獲泡
唔撚吊得？？？？

十個家長十個都屌鳩母乳教學
我想聽雨你有咩高見？？？

係呀係呀五毛JR
講咗上海超越香港廿年
超到未?
改革咗中國政制控制市場先好講嘢
不過肯改唔中國啦

你論據係英文獨大嗰道戇㞗呀五毛JR

根本唔係霸權
你要吸引外資黎香港 英語水平就係基本
一係你有生意唔做 全港一齊食屎囉

五毛JR
英文係提升競爭力要素之一
香港人點會屌
只有你呢啲loser五毛先會pH<0

依家係屌老董主動降低香港人競爭力呀

咁呢d 人係低端d ga wor

係五毛先低端
例如五毛JR

你就以五毛為正職
我就一邊做嘢一邊撚五毛為娛樂
高下立見

帶起好多歪風
尤其釋法

你咪屈囉
得啲五毛信你咋嘛

無用既學黎做咩
事實英語係職場一需要
強國人咁大個鼻都要學英文啦
你同外國接觸就要英語
仲要香港向外型經濟體
你英語水平唔好 外資可以走去第2度
你人地選擇你呀

你後段講既缺點佢全部都有齊
佢到而家都唔認為佢錯, 錯既係香港人
你睇佢而家講野 同捧咩人上位就知

數碼港 係官商勾結既好例子
政府做晒共公配套同開發
最後咪益晒d發展商起豪宅

外判，判上判，公務員改福利改合約制，出面大公司跟從，開始左同工不同酬局面

明益誠哥一個

呢個我真係漏咗
可能當時我重在學
冇咁緊張

提議香港做交通中心，起中央車站（依加既高鐵站）

?

即係點?

路祥安呢？

講咗
鍾庭耀個point

JR身為香港人走去親中賣港，人格就肯定係最低級

一上任就係2000轉新制公務員同所有打工仔要供mpf都係其中一個死罪
食正港英舊制既廢柴公務員就收皮有糧咬 新制做到嘔收皮得返爛鳩mpf
全港打工仔無啦啦每個月俾佢強姦左5%人工
屌你老母 祝你長命百歲百病纏身

英文點解會強大，主要唔係件親中賣港賊JR喺度死loop嘅所謂英文霸權。而係因為學術上，最先進嘅大多都係用英文寫成。而會咁嘅原因，係因為以前英國同而家嘅美國，學術同科技in general 都係世界尖端。

正如一千幾百年以前東亞通用文字點解係漢字，甚至無受過中原皇朝統治嘅日本，都用漢字。係因為你想第一手就學到最尖端技術 你就要識用作承載呢啲技術嘅語言。得翻譯即係要食二手料
睇JR呢件白痴仔嘅發言，似根本無讀過大學，連學術上主流點解會係英文都唔知。

管理費極高

不過強積金好似係港英開始plan
董生實行

jr 澳門狗黎

一個澳門人喺香港論壇幫中國打飛機
妙哉！

去錯論壇喇
去香討先有藍絲認同你

jr叫人捐血自己就唔撚捐

你唔正面回應的話就唔好話人loop.
JR經常迴避他人理據，人哋講多次就話人loop. 重點係：我講嘅係唔係事實。

JR其實你黎黎去去靠老屈、loop point、抹黑，偷換概念，選擇性失明，唔work架

JR自己唔夠人講黎黎去去靠老屈、loop point、抹黑，偷換概念，選擇性失明，唔work架

我邊度唔夠人講？請指出。
你無正面回應過我嘅論點就話我loop, JR你就係老屈。因為你唔回應而其他人重複問你，係合理做法。

JR你收一收皮啦，你又做影印機喇

對住親中賣港賊, 我點會咁容易收皮

之前邊度？你又玩無理據指控嚟老屈？

起碼人地會起樓
起左，香港人無得炒樓就屌

跟住果屆無起

梁振英先開始起番

依家果屆唔撚知

總之無樓住講乜撚都無用

JR呢排成日伸閪頭出黎，呢排好等錢駛,冇錢過年 ?

你夠人講就唔洗齋用人身攻擊啦垃圾JR
有料嘅就拎出理據出嚟反駁啦，不過你有料咩？

佢唯一好事就係提出出85000

浩劫灣

齋提唔做

佢有料唔洗日日上黎做5毛

指唔出就指唔出啦垃圾。叫你指出邊度就次次都指唔到。跟手就又無理據老屈我
親中賣港賊JR, 乜你唔係話老屈唔work嘅咩？你做乜又老屈？技窮啦？

JR你仲未正面回應以上論點。你未回就唔好屈我loop

JR技窮要玩齋人身攻擊喎
有料你就正面回應我嘅論點啦。
不過睇死你件垃圾JR無料啦

都唔係好事嚟

班炒樓友入晒佢數姐
事實證明85000個理念無錯

親中JR有咩資格話人屈毛

JR你仲未正面回應#255以上論點。你未回就唔好屈我loop

淨係解散市政局已經罪大惡極
咁都有人吹奏

所以之後咪冇人再提

乜原來有屈毛呢樣野 ?

好心你做5毛咪做5毛,成個cc台大把你同事都係咁啦

又要做又唔認,你真係好撚柒

所以呢個我排第一

我幾時屈你毛？JR而家屈我屈毛添
唔夠人講就屈人屈毛

( Show Blocked User - JR )
點解仲有人回應五毛post
回應佢個啲人都係仆街五毛

上面邊度？你quote完我講屈我loop就當正面回應？你嘢呀你？

成個cc台有邊個唔知你jr係5毛, 冇人屈你架柒頭

你就真係過街老鼠

繼續ff啦
有咩人會賤得過五毛
五毛竟然有資格話人過街老鼠

唔係5毛咪仲撚衰
人地就收錢 你就真心
白痴智障一名

如果講埋啲似是而非嘅人應該要駁佢
你知連登幾多初中雞㗎啦

果8萬5 已經唔存在啦 華盛頓棵櫻桃樹呢？ 棵櫻桃樹同斧頭亦都唔存在喇

錯，JR你用國力去偷換學術。
學術唔夠強的話，根本唔會令英文可以繼續佔主導地位。尤其是英帝國皮已收。美國無殖民地。

JR你件垃圾嘅回應，根本回唔到呢點：“
正如一千幾百年以前東亞通用文字點解係漢字，甚至無受過中原皇朝統治嘅日本，都用漢字。係因為你想第一手就學到最尖端技術 你就要識用作承載呢啲技術嘅語言”

oh really? 繼續無理據人身攻擊囉，咁只會令你更無說服力，請繼續

五毛JR
即係你都覺得中國係仆街有心整死香港?

香港既野關你條澳門狗撚事咩,縮返入澳門呢個第三世界到

JR不繼無視世界上學術問題呢個主因，而不斷用人身攻擊式死loop根本唔係事實嘅所謂英文霸權。
你個中國你咁叻的話，出到大量最頂尖嘅學術論文，世界主流就會慢慢變做中文啦。洗撚喺度鳩屌英文霸權咩

任內削減醫科學位同醫管局新醫生名額
有醫科畢業生當年冇resident 做

五毛JR
係咪做五毛抑壓喺基層太耐
形成反社會人格呀

我國籍係英國，我點解要反對用英文？你要嘅咪叫你個中國出到大量中文頂尖學術論文囉。中國？抄人就叻

而家發展到引入中國醫生。。。

我就鍾意明知不可為而為之
呢個就係我同埋你隻JR廢老嘅分別

五毛JR
即係玩血統論?

五毛食屎都夠啦

管理費極高既全部公務員cut晒長糧佢 宜家大細超

提起老董個個識講8萬5
但佢同孫明揚出招托市 停建居屋就冇人提

事實? 你話係就係? 一啲理據都無

如果你個"支持香港加速中國化" 原來唔係"中國化會整死香港", 咁就真係大大力摑落去.
中國化唔會整死香港? please go ahead

太經典

其實唔係"英文霸權令中文學術論文唔受重視". 係你偷換概念. 唔係我倒果為因.
中國自己學術上喺明末之後開始落後於世界, 清末仲要全東亞都了解中國嘅落後, 先會搞到中文唔再係東亞主流. JR 你件親中賣港賊不斷無視事實, 仲要老屈我倒果為因
如果中文學術係勁, 就係人哋學中文啦.
我拎完理據, 你又無理據地聲稱"拎唔出理據，又比人駁倒".
你自己先屈出你個所謂"英文霸權論", 跟住再用你屈出嚟嘅"英文霸權論"去請證中文術論文唔受重視. 根本你就係玩緊tautology

中國政府眼中我係乜人關我咩事? 我自認係英國人, 我就無必要反對用英文.
你咁叻咪去令到呢個世界上大部分頂尖學術研究用中文囉. 不過以你咁垃圾你得咩?

Do something that you should do. Not only something that you could do.

五毛JR
原來侵略完人哋自己會自動波先進㗎？
又唔見元朝秦朝統一咗遠東會一路先進落去嘅？
無視哂所有西方科研成果呀？
會唔會倒果為因呀？
因為人哋先進先有能力侵略清朝咋懵撚

支持五毛JR帶住七億中國男兵反侵略英法德美日俄各大國
迫佢哋用中文

戇㞗五毛JR
邊有人迫你用英文
你唔用一樣生活到㗎

因此中國入侵香港. 因為我係香港人. 你係中國人

回返正題
而家係董建華迫人喺部分中學唔可以用英文呀

JR 又屈人盲反. 之前post 過咁多次反中國嘅原因, 親中賣港賊JR 都仲係不斷選擇性失明.
下面呢條link 我已經post 過好多次.

五毛JR
你咪唔撚好去考囉唔撚去用英文公司囉冚家剷
去澳門台灣讀大學囉

JR 你對關愛座所提出嘅" 原來侵略完人哋自己會自動波先進㗎？
又唔見元朝秦朝統一咗遠東會一路先進落去嘅？" 無正面回應到

五毛JR
英治前係清朝管
但清已經滅亡。中國1949年先立國
而香港handover畀中國你3冇民意授權

武力上中國係強大, 所以先可以再次佔領香港. 但中國只係"再次佔領香港"

咁最終原因只係因為國際學術上, 中國research 少又質素差, 技不如人就收皮啦

戇㞗JR
1英文係香港法定語言
2有中學用中文

中國只係佔領百越人嘅地方, 呢個post 內你對#550, #576 選擇性失明無正面回應

你所駁嘅我已經一一反駁返晒, 如果講無視, 係你無視唔係我.

五毛JR
邊間香港嘅大學唔使用英文做literature review呀？
讀完大學使撚做五毛呀？
定係你嗰間叫能仁大學呀？

你咁嘅sense 似有讀大學? 唔撚係啩?

請問邊幾個字有回應到?

中國係佔領香港. 秦之前嘅中國根本無兩廣地. 兩廣地係百越族嘅. 今日百越族後人嘅獨立國係越南, 唔係中國

五毛JR
乜撚嘢叫繼承?
清朝民國中共係同一班人?
我繼你老母
我夠屌過你老母啦唔通你係我個仔咩？

你中文reasearch 夠勁夠多嘅, 洗人哋接受? 你自己寫完出嚟人哋都係要睇架啦, 唔夠勁就唔夠勁啦一搵藉口

冇民意授權, 所以冇正當性呀五毛JR

你只係不斷無理據聲稱你駁咗, 但我#550, 引咗新反證, 你只係不斷選擇性失明.
我只係叫你入去正面回應, 你入去回就唔會離題. 唔好轉移視線

五毛JR吹水
香港邊間大學除咗中文系中國歷史系中藥系可以用中文?

等緊你答

你人身攻擊無用架喎, 連國際學術點解主要用英文, 跟住搞到英文仲keep 到做國際語言, 呢個sense 你都無. 覺得你讀唔到大學好合理啫

你中國學術論文夠多夠top, 自己整, 人哋都要睇啦. 唔洗spin啦, 中國根本自己啲學術論文又唔夠多又唔夠top, 講春咩

又loop 返轉頭. 唔好死屈所謂嘅"英文霸權"啦
你中文學術如果質同量都夠top, 點到英文做國際語言吖. 唔夠勁就喺度叫春

我上面唔知講質, 我係講質同量. 高質中文論文質少已經收得皮啦. 仲死撐.

露底喇五毛JR吹水怪
你食屎啦social science啲concept全部歐美傳入遠東。點撚樣用中文寫paper呀屌你老母
就算係紀錄完香港人conversation一樣要transcript佢做英文㗎戇鳩

扮乜撚嘢五毛JR
香港冇一間u嘅social science係用中文教學㗎喎戇㞗

訓你老母呀
十點四就訓
㞗縮就㞗縮啦

就算未出世都應該知2003年50萬人上街係因為咩事啦

俾負皮果幾位不如講下你地點睇老矇董，小弟好想了解下你地個腦諗緊乜野

有隻五毛以為當時立23條係因為反港獨
勁戇㞗

loop又點. 係咪事實講多次就會變為唔係事實?

只要最top 嘅學術質同量最多都係英文嘅時候. 次級學習者, 如大學undergrad, 為咗需要吸收最新最top 嘅料, 就只有用英文去學. 學術係一層一層咁教落去.
親中賣港賊JR竟然連"學術強同係唔係國際語言有咩關係"都問得出, 已經證明到你條白痴好可能連大學都無. 讀過大學會唔會問啲咁白痴嘅問題呀?

應該只係五毛
隔離撐董post有廿幾個正評

JR 又用人身攻擊, 真係好低莊
圍爐? 你同啲無讀過大學嘅慢慢去屈"英文霸權"圍爐就真啦

以前做小學雞時成日唱
暴君 隊冧董健華

遲啲整個post集合前三任特首嘅衰嘢

花名老懵董

梁振英自己開一個post好啲

唔係因為當年房署因為商場蝕太多錢先整個領匯出嚟咩

即係領匯當年算係白武士?

冇記錯好似領匯係一個信託基金
但係之後就變咗成個地產商咁樣樣

因為上得市就要同股東maximize個profit

五毛JR
我等你起身呀

支持上市個班議員仆街啦

85000 唔係好嘢嚟

有無提及呢樣:
金融風暴主動向錢其琛求救

冇，不過有提釋法

上wiki搵「領展房地產投資信託基金」，上而寫曬

ok

呢件老嘢其實冇樣掂，連最基本講嘢都冇風範

早晨
早晨
早晨

佢搞左問責制都唔係好事黎

變相攞正牌卸責

個陣轉行母語教學
咪搞到中又唔得 英又唔得
正濕鳩

中國勝在仲有台灣。
所以老共好想迫台灣回歸。
其實沒有台灣回歸，因為台灣係中華民國，唔係外國殖民地，應該話國共合併。

個個特衰政府首長也話唔關佢事，但做得阿頭點會乜都唔知唔關事？咪搵籍口啦！

佢其中一隻頭馬 阿松
有份研究推動普教中 最終目的係普教全科
仲有李國章 羅范 全部想搞鳩教育界

退而不休 整啲乜鳩智富 團結香港基金
研究點放大陸人黎香港

親中賣港賊JR, 你就真係唔好再loop. 你件垃圾死loop 一個你屈出嚟嘅所謂"英文霸權"
undergrad 個個都唔上grad sch?
undergrad 本身就要預備人上grad sch. 你讀垃圾degree 另計.
翻譯得已經係二手料, 上面有講. 唔好又選擇性失明.

用已知已見到嘅客觀事實推論, 叫人身攻擊?

你都識講係中文譯版，即係本來係英文啦
由英文譯去中文，即係人哋幫咗你理解英文嗰層，但都係層級咁上囉(有英文原作先有中文版)所以生個學術強既國家可以用自己語言出，學術弱既國家就要用翻譯，重唔關語言事?

翻譯足唔足夠，已經同「學術強同語言關係」無關，唔好是但講啲野當覆咗啦

JR你件垃圾讀廢Univ 廢degree 咪會咁諗囉. (如果你真係有degree 的話)

問題係學術上個system, 係要預人讀上去. 咁用英文教, 等人可以接觸更大嘅學術資料量. 係好合理. 唔係啲咩so called "英文霸權"

咩叫"你唔好再loop，讀到大學，睇下呢個世界係點再出聲呢", 你呢句說話無理據地infer 我無讀完大學? 想笑死人咩
我只係睇到你就算有degree, 都係啲唔入流嘅degree. 連reseach 都未必識做. 如果唔係點會覺得用中文讀非中國文化嘅degree 無問題? 垃圾始終都係垃圾

你既駁咗=重複立場，俾個結論冇解釋就係駁咗

你又玩倒果為因. 唔係中文學術唔得, 點會英文獨大?

so called "英文霸權" 嘅來源, 我指出咗個origin 係學術領域係原因. 但你就老屈話我駁唔到. 係咁對我嘅論點唔係歪曲就選擇性失明.

我有無邏輯都仲可以討論. 但親中賣港賊經常玩邏輯謬誤就肯定無.

親中賣港賊JR 不斷老屈不斷無理據死loop 屈人盲反中國
親中賣港賊JR 不斷對他人理據選擇性失明

人哋認為你個研究勁，問題大部分勁既研究都係出自外國大學

仲有, 唔係"維護英文霸權". 係反對中國用北平話入侵. 吹呀?
用英文可以頂住你普教中/北平話的話, 我一定支持香港繼續用英文

你中文研究勁人哋自己會黎翻譯，用你邏輯應該係咁，但學術主流都係用緊英文，咪即係代表唔夠多勁既中文研究囉，英美侵略埋華人既智商

邊間u咩系呀屌你老母JR？

你自己睇吓世界大學排名啦，唔係話冇，係唔夠人多

親中賣港賊JR又偷換概念, 又用"侵略而主導世界"偷換現有點解係英文做主導.

人哋主導到, 主要唔係因為侵略啦. 學術唔得科技唔得, 侵略完幾十年就收晒皮啦. 法文西班牙文喺世界上已經係咁.

中文學術係質+量上唔得.上面我講得好清楚.
有質而無量咪一樣係中國自己問題. 中國自己問題, 親中賣港賊JR就走去blame 所謂嘅"英文霸權"

我唔係你. 我一樣可以有時有邏輯錯誤, 但我會認. 而且我唔會好似親中賣港賊JR你經常玩邏輯謬誤

親中賣港賊JR 又屈"盲目". 上面我講咗咁多學術原因, 你都仲係不斷選擇性失明之後屈我"盲目支持英文"

香港只係畀中國侵佔, 唔係回歸

又係得個結論冇解釋，JR典型技倆
問佢點解就會話loop,已經解釋咗
請舉例證說明「國際大學排名都係偏重英美大學，以英文授課大學」，唔係要我喺到解釋咩係舉證責任下話?

問題係法國同西班牙一早國力衰退嘅同時連語文都衰退, 原因就係學術上無主導地位.

美國呢幾十年都係超級大國又點? 中國呢30年都升到GDP 世界第二, 當年蘇俄係世界二哥. 學術唔夠top, 就算講當年強嘅時候, 佢嘅語文都dominate 唔到, 最盡得東歐.

所以親中賣港賊JR 聲稱我偷換, JR 係老屈緊

so? 咁就"英文霸權"? 你中國學術質+量唔夠人嚟就唔夠人嚟啦.
真係有質又有量的話, 到人哋"霸權"你? 親中賣港賊JR 捩橫折曲盲目親中, 對中國學術上質+量唔夠人嚟就避重就輕, 甚至選擇性失明

JR食完飯未

今日單外判清潔咪又係老懵董搞外判搞出嚟囉，唔知口口聲聲話同情窮人既JR又點睇呢？

一定要推

幫推

董建華最大惡行就係搵咗屍歪做師爺，度埋啲橋累足香港廿年

當年好似係呢兩個:
1. 葉國華
2. 安子介